一人講一個 你試過對 朋友條女做過最離譜既野

我先: 上去佢屋企話急屎, 喺廁所個 洗衫籃 見到佢條女 嘅底褲 同bra, 我一路 問佢底褲一路 用佢個bra打飛機

聞

push

同佢拍拖

飲醉左同佢互含

飲醉酒 打完車輪想搞果下醒左下 跟住若無其事番番一齊飲